邊撚個發明情人節

真係好刻意 全世界都特別今日收花送花
為做而做 究竟有無自己思想
想送花幾時都送得 個個特登揀今日

冇計 D女個個都想威比班姊妹睇

華倫天奴

中國人發明的

正解 香港啲女有90% 都係呢種思想

邊個發明唔重要，但發揚光大肯定係商家佬

2月14 唔係西方情人節咩

有冇聽過鄭和下西洋

點解無環保撚反呢個日子架
又浪費紙包花，又浪費禮物包裝，又浪費晒d 花
飲管就反，情人節就唔反

有

環保撚表示 是日休息一天

你岩 肯定笑9啲人白痴

2月14顛沛流離